有冇人有睇過行運超人，邊度仲有玩具賣

鈎起返細個既回憶，想搵努力超人同行運超人既玩具

Lm

啱啱見到就睇到你POST
試下去天悅廣場好多舊玩具

以為講緊段蟹

我都鐘意